"daarna komen.
Ik ben al ongeduldig te worden gegaan."
"We moeten een taxi."
"Nee, mijn brougham wacht."
"dan zal vereenvoudigen."
We afgedaald en begon nogmaals voor gegoede familie Lodge.
"Irene Adler is getrouwd," aldus Holmes.
"Getrouwd!
Wanneer?"
"Gisteren."
